(我係過來人) 其實做靚仔都唔係大家想像中咁好, 有時仲好痛苦...有時仲會引到好多基佬埋身侵犯你

你有無試過係街上比女仔炒你牌. (唔係夜場, 係日光日白係街)
你有無試過比街上女仔親近摸過. (都唔係夜場, 係日光日白係街)
以上我都有, 仲唔止1次. 唔駛貼相.

只想講做靚仔好辛苦, 仲要係超靚仔個隻,
1/. 你要好努力, 由於鋒芒太露, d人會先入為主, 覺得你無用, 只係得個樣.
為左唔比人睇唔起, 你要好努力, 而且仲要控制得好, 唔係變左扮野.

2/. 你要好顧及印象, 就算你下面好痕, 你都唔可以R賓州, 但肥矮宅就無問題, 因為天性就係要咁猥褻.
而靚仔都係會痕. 不過就算你幾努力, 你衰一次, 做錯一次. D人都會記一世. 原來你真係人品唔好或
得個樣, 乜都無. 無X用, 但智者千慮, 必有一失.

3/. 比男人憎恨, 覺得你溝死女, 搶佢地女人, 唔係無朋友, 就係想整死你.
所以識朋友, 我都唔敢望佢地女友. 因為四目對住, 無女人唔觸電, 惟有望佢地對波講野.
要同女性保持距離, 否則會比人唱. 女友都會迫你無女性朋友>

4/. 爛桃花, 無可避免D侏羅紀會擒你, 你會好煩, 對佢地唔好又唔得, 因為2.
由於太多女中意, 會造成3. 而且D正常樣覺得你太多人爭, 惟有搵D肥矮宅.
你只可以食豬油糕.

5/. 引致基佬侵犯, 我好支持同性戀婚姻合法化, 但總有D怪人, 會主動侵犯你,
我中學三年級試過, 係中環有中年人, 由後面搶前R我春袋一下, 就立即走左.

其實超靚仔唔係你地想像中咁難相處, 因為都係人, 都想有愛情.
拍拖最好搵到個自然相處一齊, 所以你見靚女靚仔同普通人.

係因為普通人能普通對我地. 而唔係下下當神咁拜, 無人會中意, 咁樣好大壓力.
我地唔係要FANS, 只係想要普通生活, 有朋友

真係難以想像一個毒撚樣打咁大篇文扮靚仔個樣

你FF左幾多年

已經無得救

其實幾好笑 7/10

靚仔

圖呢

5.5/10，繼續努力

3,4,5 真嘅...
不過我就試過比GAY 佬問電話.. (被我鬧走)
叧一次MTR 有個想摸我J.. 好彩同事發現..
勿相應

仲有唔岩... 就係拍得都中上女..
豬個D係會有D自知之明嘅....

Ching明白喎

仲要成日驚D人係鍾意你D 外表, 錢財..

怪唔得出街啲靚仔多數配豬西

4/10

咁你除左依2樣仲有咩特別

巴打咁你就要去做吓gym練大隻D, 練返D胸肌腹肌嚟保護自己, 所謂臀結實是力量, 咁就唔怕畀D gay佬偷桃, 而D女女又會嫌你D肌肉摸落手時一舊舊又硬又實唔好睇好核凸, 一舉兩得!

油頭毒撚打咁大篇野都唔尷尬好難得

2/10

我明
去按親正骨都比技師摸jj 免費幫我出
坐車成日比格離女借d椅埃落黎我度
試過直頭訓落我膊頭度 係有意識個隻
同親fd d女友傾計都有意無意咁不停向我眼神放電
讀書個陣仲不得了 成日比d低form女同學跟蹤

好肯定
樓主一定老吹
靚仔生活同平凡人差唔多。

但靚仔真係唔一定比人開心。
因為靚仔好難有同性真心朋友。
同性朋友都會出於羨慕或妒忌，
遠離你三分。

利申: 過來人

好肯定你都係老吹，
靚仔先易有同性朋友，
好難識有異性朋友就真。
咩羨慕、妒忌真係on99亂鳩咁講。

利申：靚仔既朋友

靚仔嘅朋友